有冇人同我一樣覺得依家過緊既正常生活都好似偷返黎咁...好大罪疚感

抗爭無晒聲氣...大家都好似回歸左所謂既正常生活咁
但我自己每一次同朋友嘻嘻哈哈既時候就會自動諗起一班被扣押緊...被告緊...或者已經坐緊監既手足
就會即刻無左果種歡愉既心情 個人覺得好有罪疚感...佢地面對住極權既審判；而我就係度吃喝玩樂
另一方面又唔知可以點幫到佢地 (自己有keep住課612...但好似得返好少人課金咁希望大家都養成習慣做課金師..好多手足都係靠緊612幫手)

9UP廢文 大家可以唔洗理
BTW #SAVE12HKYOUTHS

好嬲好嬲

大家都明，但我相信出事既手足會希望你哋每日都過得開心
人生好寶貴，好好珍惜每日唔好浪費時間同人嘈無謂野